覺唔覺微辣D片一唔抄就好垃圾?

公式內容
唔知做乜鳩>唔知做乜鳩>最後播段The Next Eposide 完

牙嘈同牙軒 個D睇半分鐘就恰著既感性片

江郎才盡，正常現象

咪係
仲一大堆人好似懶有feel咁
唔係比面佢真人真事
真係晒氣
斷下斷下咁
係咁想晒啲剪片/拍攝技巧

啲字幕囉
以前岩岩諗到就幾搞笑既
而家變左係基本要改
但又好撚柒夾硬
真係睇到都尷尬

本身就垃圾

本身垃圾 d女又樣衰

抄唔抄都係垃圾

你地都係睇女姐
要質素會睇微辣？

覺得垃圾未唔好睇
洗唔洗整到好似tvb咁要杯葛埋佢d廣告商

本身就無料, 點會唔垃圾??

覺得佢垃圾咪出po講囉
洗唔洗一定要好睇先開po呀？
淨係俾讚唔撚俾屌既？
微辣真係好垃圾囉依家
支那咪又愈黎愈濃
岩曬你呢d低智打手睇

啲囡認真一般喎